自動熄機

小弟電腦使用約一年，近兩周內開機後即會自動關機

我試過唔插顯卡用內顯就冇自動關機,咁係咪顯卡壞左?
TUF GAMING Z490-PLUS (WI-FI)
gtx 1060
850w power
PS 我係拔左顯卡電源線 再用內顯, 照插住顯卡電源線都係熄機

似火牛問題

可以dum 得

牛咩牌子 係咪 伏牛 ?

thermaltake GF1 850W

火牛新嫁

顯～～～～